开放简体、拥抱简体，同化自由、才有生机

做个算术题，您去思、包括连登包括本土包括整个香港去想
一天150，X360=5.4万一年
客观保守来算：
1997到现在22年=118万
1980年到1997年(梁天琦可能这个区间)，算一天50吧X360X17=30万
118+30=148万
加上英才和劳工输入，中联办、国安、各路神仙
保守最少200万简体人

香港七百多万人口，200万简体人
连登及连登仔，关起门来、规矩传统、沾沾自喜繁体
还老提老解，需要老解吗？
作个想当然的分解：(700万之外的算外国友人，并且不预留骑墙中立派)
500万土生土长港人、73开，350万…、150万亲中
200万简体人、28开，40万…、160万亲中
也就390万…比310万亲中
比例基本出来了、相当于：4:3，微弱优势

风流、奈何雨打风吹去
4:3之外、是鸡蛋和强墙，手足们比老荘看的更清更明

利申：
1.简体可能是原罪、但它其实不应该是罪
2.看到简体不舒服、敬请飘过，如果非要开骂、负皮，我性格也有缺陷、特别酒高之后，很喜欢屌来屌去。屌痛快了、省下看心理医生的不菲费用
3.我目前为止没有赚过香港人一分钱，也扯不上我欠港人、港人欠我这么沉重严肃的债务纠纷
呼吸相对自由的空气、感恩！
力所能及、尽点绵薄，都是愿打愿挨的事、闲过浮云
4. Be humble，be water，keep a little real！

三个负皮
敬请说原因
不说、还以为是连登管理负我
让它们受委屈了

我操你妈逼

加油

我妈满打满算、今年80岁
我虽然不孝、我妈也算你奶奶级
唉、巴丝，如果你真丝的话
还不如你操我、如何？

如果你操不动我、不是你的错、我开五
建议你补补我身子、或者…
我勉为其难：操操练练吧
操你

走啦屌你老母
咁鍾意殘體去上百度貼吧啦

谢谢巴打
我思故我在
我说是我思

连一抹尘埃都是空灵

你去人地地方仲要求人地將就你，用你嘅語言？

估唔到仲未放棄
咁唯有加油，我食花生
到底最後變成鐵華團冚家鏟定高達00天人部隊咁畀世界洗到白雪雪，實在太期待啦

咁仲意
一开声、就拿你老母出来革命，你个On9仔、好都唔会到边
愚蠢，不是你在你家里、操你妈的问题
你应该将你的愚蠢也带到游行集会前线、会害死很多人的，懂不懂？

幹你娘、操機歪、你娘被狗幹、你爸幹死狗、你母啊大懶趴、你爸操機歪、水雞 ㄇㄞ、哭爸、哭母、哭腰、哭餐、哭爸死爸哭死你祖公啊十八代、狗母養的、沒大腦、沒手沒腳、做乞丐、垃圾堆長大、豬圈洗澡、每天吃屎、破麻（女性專用）、你母啊娶細姨、你爸啊偷客兄、你母啊的細姨娶細姨、你爸啊的客兄偷客兄、不要臉、獅你娘、你家全怪胎、豬狗牛你爸啊、老鼠，蟑螂你母啊、你從垃圾堆檢回來、看三小、你一歲就偷摸你母啊的奶、兩歲時一會說話就說幹、三歲時就打手槍打得到處是子彈、四歲時就KA書、五歲時就拿你妹妹做實驗、六歲時就偷看隔壁老阿婆洗身體、七歲時一上國小就調戲老師、八歲時和工友搞 Gay、九歲時全校男女都和你有關係、十歲時調戲你家的小黃、十一歲時和你爸一起上妓院、十二歲時幹倒社區一棵百年大榕樹、十三歲破金氏世界紀錄，十分鐘幹破一百個充氣娃娃、十四歲時從你家幹出一個大水井、十五歲時得到愛滋病，淋病，菜花，梅毒，皰疹，整根掉下來，跟流鶯嘿咻嘿咻到馬上風死掉，死沒人哭！你娘卡好、肉腳、卡小、幹你祖公萬萬年、無懶趴（男性專用）、俗辣、吃小、閃邊被狗幹、吃屎、水雞歪、操卒仔、、你爸無生懶趴給你、半公母、你耳口生包皮、眼睛貼到屎、蓮霧鼻、屎哈仔口、死魚眼、便當臉、死人臉、看到你那看到鬼、臭ㄇㄞ、雞歪小、對腸、生芒果、大懶趴、睪丸ㄅ一ㄤˋ去（以上男性專用）、炭甲查某（女性專用）、你一生以吃屎為樂趣、喝尿為專長、你吃死人肉、喝死人血、吃死人骨頭、你身分證的配偶是充氣娃娃、你那隻那齒透、你某攏偷客兄、挖操你爸放臭雞歪、你娘篇懶趴給我幹、垃圾、辣薩、胎割、你欠幹、挖加你幹、你欠秋、挖加你秋、你欠幹、狗仔加你幹、你爸欠秋、挖帶狗仔去加你秋、秋秋秋、秋沒完、操支票（操雞歪進化加強版）、幹你婆（幹你娘一百轉）、閃邊呀吃小、婊仔子、沒路用、你這咧人喔，只有九字可以形容：賤、爛、屎、澳、笨、小、噁、恐怖！你爸母生你來做牛郎（妓女），你爸母會哭死、豬狗不如、不如去死、死死ㄟ卡快活、你這章魚，花枝，小捲，魷魚，你是冷血動物，你沒血沒淚沒眼屎，你是屎人，你這社會ㄟ米蟲，整天只ㄟ要吃飯ㄟ飯桶，我哪是你，我早就跳愛河啊ㄌㄚˇ、沒紅幹ㄇㄞ，廢物，怪胎，笑ㄟ、真正讚ㄋㄟ，你躺著賺就比王永慶擱好爺！＞老莊

第一，不只是你的地方，香港也是我的地方
第二，没有你将就我、只是相就
为了一个共同的目标！
唔同你都唔要呢个目标？唔系哈嘛

呀大數學家
150個係單程證呀，夠期要躝返上去㗎
講撚到有永久居民身份
條算式一開始就錯撚到咁就唔好出黎獻醜啦

仲有呢度係連登呀
文盲先用嘅字躝返上去支那啦

請使用不推文回覆

陳秋實：文盲才用簡體

唔介意我捅多刀嘛？

請使用推文回覆
比依條友 宣揚祖國精神、揚名立萬、柒出天際

老荘学识浅、不太明白巴打的引申深意
但我老荘简体黄丝、为简体人讨点公道、也是天公地义！

我N年来没有赚过香港人一分钱
我一天抽三包烟、就这个71买的，我交了多少税收？
问心无愧，没有我欠香港、还是香港欠我

简单的很：谁屌我、我就屌谁
我爱屌人、不主动、找借口中，去释放我

那些对我出言不逊、负他妈皮的柒头捌西
他们敢公开他们的收入吗？
我吹他妈牛逼

你畜生
应该无人生

你畜生
也应该无人养

我97後出世就自動歸化做所謂「簡體人」？你癡左？香港不嬲都係用繁體，點解要俾代表中共用黎摧毀中華文化既工具黎取代我地一路既文化？今日繁轉簡，聽日廣東話轉普通話，改下改下香港文化無撚曬，成功被中共摧毁香港既文化，好嘢

谢谢巴打
同情你
没文化

老荘：正视简体、可能是香港时代革命的胜败关键！

谢谢巴打鼓励
同路相依！

谢谢巴打、回复很客气
时代革命不是请客吃饭、也不是爱憎分明
而是共同的理念和目标
最在？
终…
达成！

關鍵在於呢場運動最根本就係抗共，依家叫我地用返中共既野黎取替我地既野，咪即係逆其道而行